午餐飛鷹

全港最大餐包全港最細餐飲同時出現
鮮茄牛脷飯味道 好過依所謂冰室九百幾倍
連凍飲$38

$38又點？
你影到啲相咁樣 扣哂分喇

洗唔洗打埋燈呀

比少少職業道德得唔得呀

blur到主體都見唔到

唔係打手冇錢收架

邊度想試 勁鐘意食牛脷

google下就有啦

屌嬲

今時今日咁嘅打手態度係唔夠嫁

收唔到錢係咁架啦